講真，美國癡肥問題咁嚴重， 真係打起仗嚟點會夠我哋解放軍打

我地解放軍輕鬆屌打

打飛機就叻